屈臣氏員工：每間舖聽日只有約20-40盒口罩返

唔想各位浪費全晚時間去排，以為有好多貨
公司講咗會陸續返貨，如果見到條隊太長就唔好哂時間啦

今日返工已經見到門口有婆婆排咗兩個半鐘，聽到話今日無貨返都唔肯走

祝大家個個有口罩用，健健康康，支那人死清光

每人限買一個

2月頭會再返貨 如果有口罩用嘅唔好排住啦 留畀真係冇晒口罩嘅人買咗先🙏🏻

得咁少我有預感藍屍甚至乎無助嘅人會拆撚左間舖裝修

宜家入屈臣氏同百佳個網都要排隊..
香港人真係

source？

重要係話有分上午 下午番貨

共產黨不死，香港不會好

你咁想要source不如排通宵
前線講你又唔撚信
到時話無貨唔撚好係度發癲屌前線

戴口罩去屈人寺買一個口罩

831

總之買唔到就同你地開年
同我死掂佢

每日就係起身戴口罩落街買一個口罩

我得返d 防塵口罩

每日指定去既鋪頭屈臣氏

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

我覺得高層係想搏宣傳 但真係搞著我地班細嘅又搞到啲客到時又係我地比人屌

fb出左啦

大撚把排隊黨 根本有大把藍屍廢老排完又排on99 真係有需要又買唔到